做野！ 去元朗去同牛屎佬打過。

我知佢地邊幾條村， 可搞佢地屋企！

開佢村名 我日日call垃圾車去

開名直接

屯門 / 天水圍 集人過元朗西鐵幫拖

push

咁撚多支那狗，唔好搞丁屋同祠堂啦
好撚驚架班垃圾

大棠村、 南邊圍， 今次搞事係南邊圍果邊。

就係要搞祠堂， 呢班垃圾係時候要還！

西邊村！